耳仔黴菌又發作, 求九龍區耳鼻喉科醫生

最近隻耳仔黴菌又發作, 大前日睇左MK黃文琪第2次, 話唔洗再覆診, 但到今日仲有時會痕/痛, 唔知係咪仲有菌

想搵個耳鼻喉科醫生, 吸2邊耳仔連診金, 希望$700內攪點, 地區冇咩所謂, 最緊要有心同唔太貴

低收入人士但排政府起馬等一年, 想快D了左件事佢

PS: 年半前開始出事, 話係黴菌感染, 睇左幾個醫生幾個月先攪點, 以為完啦, 點知最近又覆發, 但已經冇再攪佢, 唉好灰

新界都可以, 最緊要有心同唔太貴, 我比D菌攪到想死(心理上)...

點解會有菌？

一年半未出事前沖完涼日日用棉花棒攪2邊耳仔, 覺得好舒服但諗唔到咁大後果

濕水棉花棒搞到有菌?

兩年前試過用棉花棒撩耳仔 (平時好少用 因為果日好多耳屎)
結果整到發炎 去左睇私家 比左d野我滴
滴完之後好返少少隔兩日又feel到塞塞地+勁痕仲流d野出來
之後去睇第2間私家 話耳膜有d炎果d 叫我拎花灑沖撚完再吹返乾
開左d抗生素比我 屌你心諗都on9
咁就出左事之後愈來愈嚴重仲塞到無左一半聽力+勁痕

之後google去左佐敦睇袁興耀 (好似係) 耳鼻喉專科黎
1200$到 即場幫我清 話我係發撚左霉
佢有部機幫我又吸又整咁 痛撚到仆街
但之後即時通撚哂 勁舒服+唔痕
之後比左d野我滴 滴左一星期 (側耳浸佢1分鐘)
就完全好返

但佢話好易翻發d霉菌 (我fd就係一潮濕就會出事)
之後覆診再照都無返發了 但覆診開左支藥都1000$

心痛死

應該係棉花棒本身有真菌但我地肉眼唔會睇到/耳仔沖完涼入左水冇理到佢

拖左幾個月果時我塞左2星期都頂唔順
情願比貴少少一鋪清左佢

法國醫院耳鼻喉陳醫生180

棉花棒唔乾淨/空氣中其實都有d霉菌
特別係香港呢d潮濕地方
沖完涼/游完水入左水唔整乾 就好易整到d霉菌係入面生長
只要中過一次野 你個耳仔就以後都好易翻發

完全係我既情況，但我仲未斷到尾...

好灰，唔想成世都要煩隻耳仔，但唔睇又唔得，每次出事起馬睇幾次，加埋都幾k

吸耳可即場吸？每次吸幾錢左右？

耳仔痛好辛苦

咁平

我係有時會痕/痛，唔嚴重，但好影響心情，明明上次攪點，但最近又覆發，好想死，只係隻耳仔都洗我唔少錢...

我用棉棒niu 耳仔幾十年都無領嘢，你用咗啲乜棉棒？
anyway, 唯有日日洗耳仔

之前睇過旺角鍾耀基 都幾詳細
睇耳仔佢順便睇埋喉嚨同鼻
問佢野都會答唔會急住叫人出返去

吸耳比較適合我，因為唔可以比佢入水，要用吸 吸d真菌，所以要係咁睇醫生比佢吸...唉

收費貴嗎？

可能了得太入姐，傷到，然後不停耳仔入面不停有分泌物搞到痕同痛

係咪打漏咗個0
咁平

之前我喺中環睇要3000
我覺得未好返 不過冇錢 唔睇了

巴打你都係耳仔有黴菌?

係啊 兩邊都有 仲要耳道有濕疹成日甩皮
我覺得滴完耳 啲耳屎好似更加塞住咗咁

專科黎講算平架啦...

之前睇個鼻+做手術都係睇佢
好專業
識人打個九折都要比$900勁肉痛

尖沙咀黎顯宏
屋企人耳仔同你一樣
有黴菌，發炎，流水，跟住就會好痛
睇過好多個醫生，私家公家中環耳鼻喉專科
睇完會好返一排，但之後都會翻發
最後睇黎顯宏，睇一次斷左尾
佢同其他醫生開藥唔同，之前嗰d全部都係開藥水滴
佢係即場用有藥膏既綿花放入耳仔入面一個禮拜多d
之後就無再翻發

依個不了, 上次一出事第一個就係睇佢, 係咁E睇下就話我中耳炎, 實情都唔係果回事, 仲要好似都係600幾700蚊

咁你依家仲有冇痛/痕? $3000算好貴wow, 我之前睇tst果堆專科都係$1000-$1500一次左右

想問下你屋企人即是前後睇黎醫生2次就攪點?
睇一次大約幾錢左右?

耳屎有無臭味？

算唔算中耳炎 定叫 生蛇??

睇一次就搞掂，覆診都唔洗
原本連埋用顯微鏡要$1800
但醫生知我地無保險claim
只係收診金同藥$1000，無收顯微鏡收費
我屋企人對耳仔煩左佢幾年，大陸編方都試過都搞唔掂
睇完佢差唔多就快兩年都無翻發

有冇人試過一去唱K/聽演唱會 用mic好大喇叭聲既地方
個耳仔會有時有D好拆既聲 好似你扭喇叭音量個D拆拆聲咁

會，聽重野or太大聲就會
唔係正常既咩

依家仲有㾗
我係3000蚊整兩邊耳仔
嗰時係家庭醫生介紹 我冇特登search 佢咩background
打上去有位就攝去睇
後尾先知個醫生成日上啲訪問
佢明碼實價 一上到去登記有張紙寫明做咩treatment個price range係點 之後要你簽名話acknowledge 呢啲資料咁

個醫生仲話應該睇一次就好
佢話似係抵抗力弱先會搞到咁

我呢兩三年突然有呢個問題 以為係有耳屎跌左落去好入 然後出面一大聲震個耳膜就有D咁既聲成日都要um住個耳仔好辛苦
19年開始排緊公立但要到21年先有得睇

用棉花棒撩耳仔十幾年都冇事，仲會整細個棉花頭撩入啲，幾撚舒服

政府普通科門診診所

我大前日去左覆診，睇左旺角果個黃文琪，佢幫我吸左第二次耳仔，話冇乜事，唔洗再覆診同滴藥水，但到今日都間唔中有d痕痛，都唔知係未攪點定點...

我之前都試過耳仔生毛菌，因為果陣去採耳岀事
我去左搵醫生吸完岀黎清晒先，之後每日要滴藥水，滴左好似一星期，之後再覆疹佢話ok唔洗再滴，咁樣好返
你洗頭有無塞耳仔，呢樣好緊要，一濕就仆街嫁啦好易又發，我到宜家好返都繼續塞耳洗頭，千奇唔好懶比佢濕

可能心理作用啦，無發炎既可以睇多幾日先

$2600，陳慶生，尖沙咀，兩邊耳，一次斷尾，講明唔洗覆診，結果真係搞掂，但真係幾貴，budget ok可以諗諗佢

試過兩次，6-7年前一次，衰採耳
半年前試多次，都係採耳

by the way有平d既可以介紹埋俾我

我依家前後睇左2次, 滴左幾日真菌藥水, 上星期一吸第一次, 星期五吸第2次, 第2次醫生就話唔洗再滴唔洗再覆診, 但依家隻耳仲有D症狀...

最近出事後已經日日沖涼塞耳仔啦, 唔比佢入水

我從來唔用棉花棒
次次都係用手指撩
想問有冇問題

2次出事同係搵佢一次就攪點?
如果比$2600可以1次攪點我又唔介意比

平d既都係巴打講既黃文琪, 但我睇左2次好似仲未好咁...

最好撩都唔好撩, 真係痕既禁下周圍耳仔算